[恥笑區]你班暴徒驚就唔好出街啦369

冇事就屌警察 有事就報警

推
amazon

自己推下

可能太夜出post

係咪有得入鋼板

咁夜出post係好難推
如果你覺得係重要既，聽日再開過post。
同埋有眼睇，今日上環啲post都上唔到去，所以日頭開post都只係比深夜開post好少少

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

依件事係港九新界都啱用

幾舊水港紙 幾百萬都籌到旗啦

同埋真係必需

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

送到過嚟都俾人打撚死

以後唔屌黑警

推下先

推

.

其實你呢啲資訊post 加密有咩用
令到cd rom睇唔到

搵人研究下

我冇野講